力架於鬧市中發現巨型黑力架

邊個黑啲？

咦 我而家都係果度喎！

X明街？

係啦，得果度有咁大個黑力架

樓豬我見到你喎

一唔一齊食宵夜？

我撘緊巴士啦

不了要放工

下次最多同你去樂X叫雞啦

有啲意境！